【问题描述】

从键盘输入一字符，如为大写字母，则转成小写输出，如为小写字母，则转成大写输出，否则按原样输出。

【输入形式】

从键盘输入一字符。

【输出形式】

输出按要求处理后的字符。

【样例输入】

m

【样例输出】

M

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:2
平均占用内存:1.930K
平均CPU时间:0.00572S
平均墙钟时间:0.00573S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
